你近來又再有空 我在防備別發功

能勉強戒絕心痛 但喉嚨還在痛

我岩岩都聽緊呢首歌

喉嚨痛就食屎立消啦